樓下黃太話佢個仔會讀咩貢丸…

今日返屋企見到樓下個黃太，佢問我讀緊咩，我就好自然咁答 Hku enf 啦… 之後佢話個仔出年考 dse ，問我有冇聽過貢院。我當堂打咗個突，貢茶就聽過姐，貢院係乜概念黎。黃太話要比成十幾萬，又係澳大利亞個面位。可能我真係見識少啦，未聽過澳大利亞個面有間野叫貢院。

打邊爐想食貢丸，邊間買好

樓主見識少

黃太係狗乸嚟

cccu都串

佢個仔我叫開呀黃

冇串 cccu，係貢丸

#PreyForSixNormal #peace #網絡欺凌